Перевод угола из градусной меры в радианную
=======================================

Напишите программу переводящую угол из градусной меры в радианную.

---
## Формат входных данных ##

одно целое число **A** — угол, измеренный в градусах.

---
## Формат выходных данных ##

вещественное число **R** — угол, измеренный в радианах. Точность — два знака после запятой.

---
**Подсказка**

Для перевода из градусов в радианы можно использовать следующую формулу:

$rad=\frac{180}{a\pi}$,  
где $a$ - значение угла в градусах, $rad$ - значение угла в радианах и $\pi \approx 3.1415926$.

---
## Sample Input: ##
```
90
```

---
## Sample Output: ##
```
1.57
```
